有邊個因為現實 而放棄過夢想

想讀設計 本來可以去北京師範大學讀 但後來覺得留香港讀畢業後搵到食 自己又有興趣既degree

社會，係一個將一百種唔同既人變成一百個同一種人